Ze gooide haar hoofd en geharkte de munten uit de teller met gretige vingers.
Haar partner zag haar jaloerse blik.
Het heeft geen zin om," zuchtte Adrian Singleton.
"I don't care om terug te gaan.
What does it matter?
